{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492906",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛골"
    },
    "text": "昔の谷 (옛골)\\n\n京畿道加平郡上面杏峴里949-3\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 19:30 , 年中無休 , 130席/部屋:部屋なし団体席あり , 韓国料理店で一番人気のメニューはチョングッチャンと梅マッククスです。 チョングッチャンは味噌玉麹を直接発酵させて作るため、固有の味と風味を楽しむことができます。 また、梅マッククスも直接梅を漬けてだし汁を出すそうです。 このように直接作ったスープがさっぱりしてさわやかな味を提供します。 韓国料理店では梅、ゴマの葉、唐辛子などで作った様々な種類の漬物をおかずとして提供しています。 これらの漬物は、それぞれ異なる味と香りで食事をより豊かにしてくれます。 また、韓国料理店では豆腐鍋や麺かぼちゃ、チャントクなどの様々なメニューも用意されています。 このような様々なメニューを楽しみながら、韓国料理の味を体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "昔の谷はどんな場所ですか？",
            "answer": "昔の谷は京畿道加平郡上面杏峴里に位置し、韓国料理の一般的な店です。"
        },
        {
            "question": "昔の谷の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "昔の谷は09:00から19:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "昔の谷は何日も休みがありますか？",
            "answer": "昔の谷は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "昔の谷の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "昔の谷には130席あります。部屋はありませんが、団体席もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "昔の谷で人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "昔の谷で人気のメニューはチョングッチャンと梅マッククスです。"
        },
        {
            "question": "チョングッチャンはどのように作られますか？",
            "answer": "チョングッチャンは味噌玉麹を直接発酵させて作られます。"
        },
        {
            "question": "梅マッククスはどのように作られますか？",
            "answer": "梅マッククスは直接梅を漬けてだし汁を出すそうです。"
        },
        {
            "question": "昔の谷ではどんなおかずが提供されますか？",
            "answer": "昔の谷では韓国料理店特有の漬物がおかずとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "昔の谷ではどんな他のメニューがありますか？",
            "answer": "昔の谷では豆腐鍋や麺かぼちゃ、チャントクなどの様々なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "韓国料理店で食べることができる漬物は何種類ありますか？",
            "answer": "韓国料理店では梅、ゴマの葉、唐辛子などで作った様々な種類の漬物が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 360
    }
}